Mirae
Hora ashimoto wo mitegoran
Kore ga anata no ayumu michi
Hora mae wo mitegoran
Are ga anata no miraiHaha ga kureta takusan no yasashisa
Ai wo idaite ayume to kurikaeshita
Ano toki wa mada osanakute imi nado shiranai
Sonna watashi no te wo nigiri
Issho ni ayundekitaYume wa itsumo sora takaku aru kara
Todokanakute kowai ne dakedo oitsuzukeru no
Jibun no SUTOORII dakara koso akirametakunai
Fuan ni naru to te wo nigiri
Issho ni ayundekitaSono yasashi wo toki ni wa iyagari
Hanareta haha e sunao ni narezuHora ashimoto wo mitegoran
Kore ga anata no ayumu michi
Hora mae wo mitegoran
Are ga anata no miraiSono yasashisa wo toki ni wa iyagari
Hanareta haha e sunao ni narezuHora ashimoto wo mitegoran
Kore ga anata no ayumu michi
Hora mae wo mitegoran
Are ga anata no miraiHora ashimoto wo mitegoran
Kore ga anata no ayumu michi
Hora mae wo mitegoran
Are ga anata no miraiMirai e mukatte yukkuri to aruite yukouほら足元を見てごらん
これがあなたの歩む道
ほら前を見てごらん
あれがあなたの未来母がくれた たくさんの優しさ
愛を抱いて 歩めと繰り返した
あの時はまだ 幼くて
意味など知らない
そんなわたしの手を握り
一緒に歩んできた夢はいつも
空高くあるから
届かなくて 怖いね
だけど追い続けるの自分のストーリー
だからこそ 諦めたくない
不安になると手を握り
一緒に歩んできたその優しさを時には嫌がり
離れた 母へ素直になれずほら足元を見てごらん
これがあなたの歩む道
ほら前を見てごらん
あれがあなたの未来その優しさを時には嫌がり
離れた 母へ素直になれずほら足元を見てごらん
これがあなたの歩む道
ほら前を見てごらん
あれがあなたの未来ほら足元を見てごらん
これがあなたの歩む道
ほら前を見てごらん
あれがあなたの未来未来へ向かって
ゆっくりと 歩いてゆこう